將Zoom當係交友App咁用

Hi 女學霸

利申：已經食咗3個

我都成日用zoom同你老母裸聊

😦😦😦